連仔睇到民意開英文台未

come on

開台不如直接係Post入面有齊中英翻譯

課金啦

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

[集思廣益] 連登必須出英文版 ！！！！！

1. 連登要有翻譯台+外語台
-翻譯台：大概係一個熱門台嘅翻版，不過可以俾會員click 入去揀語言作出翻譯，
-每個翻譯都可以report，太多report唔出得街

-外語台：一個比外國人嘅介面，翻譯好嘅post會係果邊出現。以語言做大分類，以熱門程度排序。

2.開Reddit／Twitter
連登唔係個個外國人都識，但reddit同twitter就好多外國人用。
除咗用本土平台，
可以將今日熱門嘅post逐個總結，放上外國平台，
再係reddit／twitter link返去原本個post到。
咁樣外國人可以係佢哋平台comment俾我哋睇。